準備大學讀Econ 嘅fm 有冇野想問？

Econ 同保險有乜關係

讀econ做ibank係咪萬中無一

雞同雞蛋嘅關係

唔係

讀 Econ 就算做乞丐，都係丐幫幫主洪七公

大學Econ grad 咗 通常會做乜？

出路廣泛，有銀行，有ibank ，有政府工同教師。不過仲有國際物流/飲食餐廳。

保險呢

銀行都有職位係sell保險

多唔多靚仔讀？

best 5, 26分，英文 4 數學 5** 經濟 5*

大把 e.g. 藝讀 Ching

邊個話賣保險一定要保險公司

諗住做保險既可以搵我

byall呢

bio. 5

冇，當時學校唔比揀，因為我讀個班 default 冇m1m2

豬豬

各位巴打
我 4 4 4 4 5* 5* econ geo
今年有冇機入hku E&F 呀

利申：我都知自己低分 諗住搏下

英文數學得 4 ，計 weighted 你好輸蝕，雖然 2017 應該少人啲

Math 1009, Math 1013 同 Stat 1603 都係 B+
Eddy Stat 1603 真係考試好難，有啲後悔冇睇 textbook. Math 1009 Sem 1有一鳴男神，如果 Sem 2 take 我諗會瀨野

Math 嘅難度真係好大

咁之後 econ2210 要睇路

有fd A+ ，得 B+ 之後 econometrics 我都唔知點死

Econ 2210 Intermediate microeconomics 啲考試/Assignment都係 Numerical exercise，換言之就好似 Math 1009 咁d/in 同埋簡易嘅 Lagrange Multiplier Sem 2 大陸人教好 grade 過 Sem 1

係咩?

係，econ 2220 一定要 reg CY Tse
不過一開始有啲 indifference curve 嘅野係 micro 方面

其實好 grade 啲嘅都係得 B+

數學得4冇m1m2底 讀econ係咪玩撚完

intermediate micro係zhang hongsong定qin bei好d[/quote]

qinbei 上堂講得慢、清楚啲

又唔係，Econ 嘅數學可以透過練習去練，想問人你可以留低 telegram ，或者睇 Outliers 整嘅 video

macro係咪好少數學?都係教d qualitative野?同埋點睇ECON2285,好似教好多野好正,但係會唔會好chur,見個lecturer好似幾好人

聽講讀econ嘅都唔會瞓覺

Intro micro B- , Intro macro B+
Intro micro 我諗住Dse 讀過，所以走咗好多堂，勿模仿

Macro 好多 Diagram ，其實都係 Model 黎，而背後啲數學有啲深，所以 ug 應該唔會接觸到。教嘅就比較 qualitative ，比較下兩個 model ，試下用個model 去推理咁...

我會 Take ECON2285 ，不過應該 year 4 sem1 先，因為聽講 open book exam... 我睇 course outline 都覺得 chur..

係，所以我不眠

我 micro Hyelim Son 教，不過依家應該冇 macro 就 Claudian。

CCGL 9018 (Corporate Social Responsibility )就 Richard W. 教，呢個 grade 仲甘，C+ 從此我就好憎 CSR 呢個 Topic

有
Econo點算

9月份黎緊都會面對呢個問題
我諗依家要執返正啲 stat concept

咁到時一齊讀,見佢好多calculus of variation
下年/yr3補返個intro econ先

我個stat intro 年半前讀
個lecturer係無講過proof只講concept

但我econo係同math n econ, qfin一齊讀

已經品嚐過

唔會再 take CCGL

子瑜你Maj acct minor econ？
Econo 會有 proof 架，但我都唔太知要 prove 啲咩，要等其他巴打上水答...

到時一齊上堂玩

1009 哋assignment 好似幾易

Math department 考試前都好易

考試會有幾難

我唔是hku
但我地都有proof
我acct econ都係major

真？